點解葉問要幫個仔去美國留學 唔返大灣區？？？

學下光頭sir啦屌那星

因為中港邊境封鎖？

籃屍 ~~ 話 愛國唔一定返支國

點解個結局個仔擁抱大灣區做埋習近平左右手

葉問打人好暴力
總之暴力就係唔啱
與暴力割蓆

葉問係漢奸

太陽神拳傳人

打鬼老好暴力

由廣東走落香港 已經係死罪

去做匪諜滲透卦?

愛比暴力強
與葉問割蓆

又用陰招贏人,踢人下體攻喉,D體技俾鬼佬教官破曬

嘩咁暴力

點解要去美國

傻撚左？

唔怪得會生cancer

癌上腦

嗰陣恢復高考未

搞撚咩

葉問賣國

中國有咩唔好

俾人屈住打,連用快衝拳打後腦一陣被人反擊左,最後被人捉住左就用腳踢人下體屈斷人手攻喉收人皮,屌垃撚圾

咁咪話俾人知詠春只係垃圾連來曬時間,人地用體格屈勝左